BIDEN憑實力成為美國總統，點解要走?

無問題，侵都係靠實力成功連任

過埋法律程序先再講

侵侵：😦😦😦

記得你係五毛

拜燈：我憑實力造堆假票出嚟，點解要投降

六毛

不服來辯

其實要開埋d咁嘅on9 post嘅人真係好可憐

哦

似曲......憑實力借錢唔還論....

清，好True

佢憑實力造票 點解要過法律程序

Aggar